[搞咁多花臣］中銀香港出金狗牌

玩完紀念鈔，再玩金狗牌

中銀香港推出「中銀香港生肖金牌」

金犬送福，中國銀行（香港）（「中銀香港」）在2018戊戌狗年特別推出「中銀香港生肖金牌」，每枚金牌均以50克9999千足黃金鑄造，設計糅合了精致獨特的窗花元素，生動活潑的「戌狗」剪影配合「福」字，象徵福旺、富貴，寄予「戌日耀吉瑞，狗年臻福祥」的美好寓意，極具收藏價值。

金牌由國家級著名剪紙藝術家劉靜蘭親手裁剪。劉靜蘭大師8歲開始剪紙，一直「剪耕至今」，獲「中國工藝美術大師」、國家級非物質文化遺產項目「包頭剪紙」代表性傳承人，以及「中國民間文化傑出傳承人」等榮譽稱號，她的作品多次在國内外獲得大獎，並獲國家郵政局選為郵票、首日封及明信片圖案。

此外，金牌以瑞士精湛鑄金工藝精鑄而成，由位於瑞士並擁有超過30年歷史的PAMP鑄造商鑄造，是全球公認的從1克到100克貴金屬條的引領者。

炒完銀紙炒狗牌

係咪本土狗黎？

紀念鈔中哂伏仲學人出狗牌

賀年送金鳩，狼隊對曼聯，邊個狼隊球員射入奠定性一球呢?